［冇圖］白滑 粉嫩 多汁 大波 相見在阿活

是咁的 事源小弟多年冇食 美心 嗰啲港式快餐店好幾年
所以依家就特登去尋找翻當年嘅味道
琴日食咗大家樂個南洋咖哩飯 搞到我肚痛
今日就冒死去大快活 食返個雞胸紅米飯 究竟係咪真係咁好食？

嗌左坐低先發現 原本嘅南瓜汁 轉左做山楂汁

個賣相有少少差 但一食啖雞胸肉

嚿雞胸肉勁滑又多汁 配酸酸甜甜嘅山渣汁一齊食 直頭係絕頂
紅米飯又粒粒分明 唔會太乾或者太濕
大快活真係好正

大家樂就真係狗也不屌

同場加推菠蘿咕嚕肉 一樣咁正

請問大波係for啲乜

嚿雞胸仲唔夠大嚿咩

依隻汁無咁好食 通常走汁

唔係轉左羽衣甘藍汁咩？
我星期日食完

依個汁好唔好食

咕嚕肉睇落幾好

依排食左幾次雞胸都麻麻地

Ok,呢篇可以按合約有糧出
另外見你有誠意promote埋咕嚕肉
24小時內收到500正皮就出1.5倍糧，淨值係正數有1.1倍
淨值有500正皮出3倍

超正 咕嚕肉外脆內軟

我食嚿雞胸超嫩滑軟熟

都ok 幾清新
但帶有好少嘅苦味
我欣賞南瓜汁多啲

你個鏡頭好似污糟咗
抹下佢啦好嗎？